{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 마당한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16時でチェックアウトは12時です。入退室時間を必ず守らなければなりません。チェックアウトの時は点検をお願いします。12時から16時までは掃除時間で、時間を守ってこそ運営が円滑です。客室ごとに最大収容人数を厳格に守り、予約された人数以外は入室できません。キャンセル料についてご確認ください。リアルタイム予約で予約確認が100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがありますこの場合、先に決済された予約が優先的に予約されます。客室と施設をきれいに使用し、娯楽、飲酒、高声をご遠慮して、他のお客様に迷惑をかけてはいけません。最大定員を超えたり、豚肉、魚、チョングクチャンなどを調理することはできず、生ゴミは分別収集しなければならず、キッチン器具は洗浄しなければなりません。施設の責任は宿泊客にあり、貴重品の紛失は利用者にあります付加サービスや付帯施設の価格および制限事項は、予約前にご確認ください。ペットの入室は制限されており、未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。チェックアウト時は客室を整理して点検を受ける必要があり、客室の鍵を返却する必要があります。ご予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルされたりする場合がありますので、宿泊先までご確認いただく必要があります。リアルタイム予約により二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しします。使用していない予約の件は払い戻しができず、付帯施設やアメニティは状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実時とは異なる場合があります。 IPTVとWiFiの利用及び駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を必ず守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、宿泊時間は必ず守っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトの時には点検をお願いしています。また、客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "掃除時間はいつですか？",
            "answer": "掃除時間は12時から16時までです。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに最大収容人数はありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに最大収容人数を厳格に守っていただく必要があります。予約された人数以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料について教えてください。",
            "answer": "キャンセル料については、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "予約確認が一致しない場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約で予約確認が一致しない場合、先に決済された予約が優先的に予約されます。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の使用方法について教えてください。",
            "answer": "客室と施設をきれいに使用してください。娯楽、飲酒、高声はお控えください。"
        },
        {
            "question": "調理制限やゴミの分別について教えてください。",
            "answer": "最大定員を超えたり、豚肉、魚、チョングクチャンなどを調理することはできません。また、生ゴミは分別収集しなければならず、キッチン器具は洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "責任や紛失について教えてください。",
            "answer": "施設の責任は宿泊客にあり、貴重品の紛失は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "付加サービスや付帯施設の価格や制限事項について教えてください。",
            "answer": "付加サービスや付帯施設の価格や制限事項については、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は制限されていますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はチェックアウト時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時は客室を整理して点検を受け、客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約ができなかったりキャンセルされた場合はどうなりますか？",
            "answer": "ご予約ができなかったりキャンセルされた場合は、宿泊先までご確認いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "使用していない予約の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "使用していない予約の払い戻しはできません。また、付帯施設やアメニティは状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、IPTVとWiFiの利用は可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 732
    }
}